每日蕾姆bb 叫我起身返工，好開心

即刻起身唔賴床